Sea to Sky銷情慘淡(大膽分析)

樓花期約20個月的SEA TO SKY，首張價單涉及285個單位，包括10個四房、115伙三房及160伙兩房單位，分佈第一、二座，其中3及4房單位全享海景。發展商為買家提供最高20%（兩房）至22%（三、四房）優惠，包括180天即供或日出康城區居民210天3％折扣、7月底前購買有2％海濱生活折扣、稅務無憂折扣15％，而三、四房買家更可額外獲2%升級優惠，折實平均實呎15,823元，為日出康城區內首批折實平均實呎最貴新盤。

嗱！首先大家要知道成個sea to sky伙數達1400多伙。
首推呢285個單位講真佢是否一Q清並非重點(如果清唔到將會緊危！)
要知道，285伙佔全屋苑5分1都無？！

咁之後買嗰啲單位仲加唔加價好？
加價後應該均價變$16XXX，跟住$17XXX....
大家認為市場仲接受到呢個價嗎？？

定還是以接近價錢再推呢？？
如果係咁，係樓花期逐漸縮短嘅情況下...即係呢個樓盤越早買就越蝕抵！

都係果句，如果大家有決心想住康城區？
其實唔一定考慮一手樓花嘅！
小弟覺得以同樣接近價錢買康城入伙冇耐嘅現樓二手盤更為合理

記得記得！
買一手要回佣。買二手要減佣。
多謝收看

這樣議事很足夠

二房去貨冇問題
三四房一定賣唔哂
Ocean marini
已經過百個貨尾，一樣向海大單位
愛完美都一樣有貨尾，貴貨
十期唔知今年賣唔賣

無支那人 洗黑錢
三四房 好難走

陳太：上次幫大仔睇緻藍天，今次幫細仔睇Sea to sky

不過呢個盤集合在康城的好處，大半都係海景樓加站頂，就算第2,3輪兩房冇景去到15000-18000分分鐘都好易清，因為marini貨尾都17000-19000，而三房就難去D，但頭幾輪長實個價加係站頂都一定有吸引力
分分鐘sea to sky貨尾個價去到20000以上

2萬買康城 個個一定好叻仔

又⼀隻AA狗

係撚站頂咩sea to sky
Malibu 緻藍天先係站頂

20k 買康城 仲要係長實。

無可能

CCL升

比連燈仔燈一燈實一Q清

清硬

一睇就知佢唔撚識啦 站嘜撚野頂 on99 aa

巴打係咪現時康城業主

連登樓神，叱吒風雲，呼風喚雨幾百萬人

領導樓壇靠哂你地，無左你地淡淡會死

信專家食屎啦.jpg

長實大把現金 唔等錢用 賣唔出咪再等下

第一張價單，推出285伙，其中2房單位佔100伙，最低呎價$13648

即係唔係上蓋？

aa 係咁架啦
離地鐵站5分鐘=保等既速度跑5分鐘先到地鐵站

160*

成個康城都叫上蓋，因為下面係車廠
緻藍天係最近出口既一個屋苑

叻叻

公司唔夠10個人都2個抽
應該無事既

正解

AA9確認

留名睇binc

有錢都買大圍啦 sea to sky wt a joke

sea to sky? 海天堂？

認真講， 價單唔吸引
得幾個低層700內， 每高一層駛唔駛貴20萬呀

康城二手真係冇運行

出價單前大家都ff會平賣，出價單後靜到。

住康城嗰啲都係為咗平姐

Malibu好靚

會點慘淡法先？

SEA TO SKY首日收近1000票 超額認購約2.5倍

2.5 好少人 長實可以水票

網上登記錢都唔使比就叫認購
好難唔超額

慘淡到示範單位都睇唔到

長實

全部aa扮

買左樓舊錢夾住 賣又要等三年先唔使俾人罰 分分鐘要移民走佬 夾住舊錢點算

有幾靜？

連登仔真係

屌你移民仲諗住買樓

樓主曲線sell康城？

唔係1人3-4票咩

係 再加AA票 超2.5 = 好普通 超4 先正常

幾個aa打黎sell

最後上車機會

留名

黃金上蓋 光速直達

2.5倍，高到嚇死人
火熱旺市再次無誤

點解呢個盤 一日有3個aa打黎sell
過3房都係一千萬
我屌阿 講到一千萬好撚平咁
痴撚線

一日有3個aa

非aa, 但話Malibu 緻藍天係站頂都係錯。 講近地鐵，sts同13期絕對唔會比 Malibu 差。睇下個地鐵站係斜嘅就明。 好大機會sts去黨鐵仲快過Malibu因為直接, 住過入面或認真硏究過應該知。但最快落商場地鐵，一定係11,12期。

樓主中哂

樓主依加有咩感覺？

燈up

大眾係白痴

左手交右手 全部唔計
樓主之後想再燈啲咩

hi find me?

一間都賣唔出
分析好波

推 7.1 維園見

梗係世界既錯啦大佬，唔通我錯咩

大賣特賣

binc

估中就心得，估錯就鳩up

樓主好波
樓市糕糕糕

銷情慘淡=一q清

Sea to sky 墳墓景不了

高於市價都一q清
廢淡又收皮了

樓主算好，無深潛

玩咩 佢假淡真樓好嚟 信佢一成雙目失明

有啲意外
萬人空巷
萬幾票一q都清唔到

SEA TO SKY首輪推售 456伙被揀選佔推售99%

據現場消息透露，截至晚上10時許，首批推出的462個單位，已經有約456伙被揀選，佔可供發售的99%。

連燈仔又中

撲街今日3、4房賣曬

7.1 街頭見

抽過新樓都知咩叫甩貨

抽第二輪8期sea to sky ，這個資訊台幫到你！

千鳩幾萬果d

最搞笑
香討好友攞住一q清
瘋狂洗版
知道班友
應該好驚

第二批貴好多

痴撚線 而家康城站返工放工放學時間已經咁多人遲下成個旺角咁

今年同下年入哂伙之後實迫爆地鐵

將軍澳站最撚慘

長實執行董事趙國雄表示，Sea to Sky首日開售，早上大手客時段買家全屬香港人，而上午9時進行的3、4房（A組）購買流程順暢，共有18組買家購買2個或以上單位。最大手連購3伙，價單定價合共近7000萬。

自住唔驚

入面真係起到插針咁，但平過澳南，所以個個狗衝

澳南雖然都係堆填區隔離，但都叫中產地頭，好彩有堆填康城隔一隔， 班窮中下層就困晒係堆填區，兩大墳場，外加無限伸廷既堆填區圍住班人唔會等佢地周圍走

*^延

點噴都不死

長實+精進+臨海

一打風要爆幾多窗

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

香港人真係好撚野
無野可以阻到香港人買樓，除左用核彈炸平香港

供應量大減
重建一層 就搶一層

5萬蚊呎

兩房一q就冇乜懸念，但係三四房都一q實係幾痴線 四房2000萬呀大佬

Aa左手交右手 假數嚟

樓花都係咁賣
核彈都唔驚 地基都未打好已經可以賣

連登仔果然係燈神

人地唔要嗰啲點樣排後補？

又燈

好彩連燈仔個個話樓爆

梗有啲垃圾剩尾貨冇人想要 就算比你買樓 你見剩返最後一個剩既都唔想要 同買野一樣

樓豬又贏

你估買菜咩
香港買樓要搶
今日買唔到
聽日買就加價
之前一日可以賣千幾間將軍澳
一q清

高太太表示：「個仔都需要住，係「分支家庭」，買樓係必須品，香港人有一兩間好正常啫。」

睇發展商點安排
我試過即場再抽
蘋果話全清，依度話剩幾個
就擺明係有人揀左之後唔要，長實無再即場抽籤啦
前面先話頭幾百飛已經揀晒啲單位，佢要清埋個幾個有幾難
前面有隻廢淡仲衝出黎柒話一q清唔晒 仲唔大檸樂咁
又一個柒頭

信連燈 得生命

琴日B組基本上係頭150先有得揀，姐係仲有成1萬飛係想揀無得揀，依個盤仲癲過the campton

連燈仔話乜乜campton消耗左唔少購買力架
唔係咩?

好多人都係入下飛博下我都入左兩張，入完先覺得唔啱自己

買樓係必須品

眾人皆醉我獨醒